大家拎咗1m 諗住點用

3000 叫G
5500 賭波
1500 捐比街工
1000 儲起佢

多謝林鄭媽媽比零用我 唔反了

有1m咁多咩

蝗語

1m講多得都悶啦

一百萬?

又block一件

乜撚野1m ？
10k？

0.001？

1m 咪1萬 樓上啲人做咩

推兩口

Blocked

去cow新女

CALL晒g

10000 All in買鋪大

試下講10k

推介邊場

請善用不推文回覆

仲細 ？ m=million 都唔識？

蝗語唔係叫 1w 咩？

maan6
定係你條P牌支那仔賊喊捉賊?

小朋友係鐘意包拗頸 樓主唔好理佢哋

你一係就打10k 一係就1萬 打咩鳩1m

1w先係蝗語on9

葡京

一萬塊錢用法多 你我收得笑呵呵😌

加埋11000

m你老母

成百萬真係要諗諗點洗

正字撚一定係00後冇玩過Online game

我貼多1m捐比612
邊個夠我黃

好悶啊 呢個笑話講到悶

1m叫g

又被人block了

1w?

阿仙奴

波台社會垃圾 真係好幽默
Attention whore

blocked

買波衫

有剩捐畀熱血公民

蝗語係1w
1m 係廣東話 拼音

又話全部捐出去 原來個個都咁自私

1m攞曬去賭波 贏左叫幾隻g 輸左打飛g 就係咁簡單

死返大陸啦，香港唔適合你

短炒

乜撚 大陸係用w 你常識都冇？

1m 呢啲波台用語都有比人踩場嘅一日

大陸係w

2020仲用m 廢老

手足幾好文彩👍

針9佢啦 賓哥

有1m集資做咩都得

多咗一千係用個啲支那銀行出賣資料額外拎㗎

咁多新會然

又係啲膠post上熱門

1m=1萬？
讀多啲書啦

咪話捐比街工

1m咁撚多緊係買麵對家啦，1萬就唔撚用儲

波台狗

可以食一個月M記加大

有1m當然去環遊世界啦
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
DLLM樓主on99 block得

1m 唔係1蚊咩，樓主做咩

係波台開post 用波台用語 俾人話波台狗

唉成班00後未玩過巨商...

1m = 1 million

波台啲1m post永遠都上到熱門

連狗搞撚到我千幾負皮

講一萬做1m真係好撚柒

又一個，block

去到第三版都無人share點用筆錢 成班拘呢喺m唔m呢啲小事

係人都知m等於萬啦
唔知果d一定係p牌仔新會然黎

老鐵

沒毛病兒兄弟

1m = 100 cm

5500 賭波再中再叫G
所以應該係 8500 叫G

屌你老母
$200

PS5/xbox

叫雞，買電腦，買美股

我條J得100cm可以點用？

弱撚智

叫雞呢個時勢要帶罩，又無得車。
性價比咁低，不了

垃圾post 拉

1m=一百萬

呢度香港 10k先係1萬

用下腦啦 屌你老母

10cm身高 10cmJ 80cm銀紙厚度

樓主中大讀law

唔撚係掛
要睇咁多case同contract都唔知1m= 1 million 以為1m=一萬
真係唔知講咩好

佢煙腸都6m個月

嘩 過多幾年咪誠哥都唔夠佢玩

找卡數還錢

樓豬公屋狗黎

又玩膠

推

有1m 就儲多500k 去台灣

瞓撚醒未？大陸仔

波台係講1m 唔識入鄉隨俗？

1m all in 利物浦

m乜q呀
攞一百萬？

真蝗係 E W

投資落brian cha度
一變四 四變十二

電匯

一米

數學天才

唉 小心有班五毛 因間曼德拉效應 將m解作萬
有人附和就on9

1m = 1x10^-3

其餘果9,990,000你捐咗佢？

每次啲post講m係萬，啲人就起哂降咁話人支那人。
明明2008前啲online game都好多人用m嚟代表萬。

【劃時代】係時候幫「萬」諗個縮寫/符號喇

睇返17年嘅post,雖然大家普遍都接受唔到m係代作萬，但至少唔會鳩up屈人係蝗語。

我玩巨商m係萬黎 收藍色精氣石20m

認同

咁1w係咩

算把啦
啲人有咩睇你唔順就屈你講蝗語 屈你五四三二毛㗎喇

全世界有幾多人玩online game?要冇玩的人跟你地？第二時你寫report同人傾合約又1m咁寫睇下你有幾多錢賠

巴打

喂認真其實你仲搞笑過我

樓主分化撚 block😂😂😂

寫report同合約用晒正統書面語 喺討論區又唔見你用?
而家拎住支槍逼你用m=萬咩 係你地自己睇唔明/睇唔慣起晒綱屌人老母話人用蝗語咋

你要屌佢用錯咪屌
屈人講蝗語係咩玩法

叫佢俾多90K我洗

我冇講過佢用蝗語

寫10K 得唔得遮

我有話一定要人跟咩？
我只係想講，大家可以唔認同呢個用法，但至少唔好屈人用蝗語。
話哂呢個都曾經係香港網絡文化嘅一部分，或者呢一部分只有小部分人接觸，或者呢一部分大家都唔鍾意，但唔代表佢可以任意被抹殺，俾人強行套上「蝗語」嘅標籤

點睇樓主抄你po?